大年初二女子燒炭亡 親友登門拜年揭發

大年初二親友登門拜年，詎料揭發女子燒炭身亡。早上9時33分，大埔寶雅苑逸和閣一單位，一名女子懷疑燒炭自殺，其親友登門拜年，發現屋內傳出異味，且拍門無人回應，心知不妙，立即報警求助。警方及消防到場破門入內，證實女子已氣絕身亡，正展開調查。

親友個小朋友心諗:
唉 逗少咗封利是

乜玩到咁撚大呀！

明知拜年先自殺,, 明顯係做下樣,,, 點知親友拜遲左,, 釀成人命

\l/